去買野撞到個靚女（戴左口罩）職員，點開口好

如題

我想屌你

用吉村卓同三上張GIF講相反既對白

有問佢價
佢話個袋一舊

佢有無同你講下次再見？

陣間試

無
係咪無機了。。。

機會只有一次

圖呢

拉一拉底個口罩望望

撞到就講對唔住

有問 佢答我一舊

何解

咁就上啦

比左錢 我用八達通比的

圖就無 文字描述就有
見佢白tee有d波咁
頭髮厚+長棕棕地色
黑色圍裙黑褲

邊到店員
我去望下

123ella

你幾錢？

大聲講 how much

有d似佢